[先定軍心] 今日好似好失敗？

見到大家好似覺得今日無咩成效，有種好挫敗既感覺？
好似得你一個有做野，其他人點叫都唔做？

下面內容可能有d亂，因為完全係我自己既觀感，你可能唔同意，但係希望你都可以睇埋落去

先講一講大方向。

首先要認清一樣野，雖然政府無讓步，但係我會覺得我地已經打低左個政府。而家直接對既係支那政權。你地無發現而家政府既招數完全就係大陸文革式亂咁黎咩？考評局，港台，一切一切都係文革式批鬥，不問內容只問立場。對手唔同左，層次都唔同左。雖然做既野低手左，但係資源係多左勁撚多。

經歷左上年一整年既抗爭，大家應該都明白到一樣野，就係哩個政權係唔會讓步。可能你會話，既然係咁，咁係咪唔需要出黎呢？

以往遊行示威，正常情況係直接俾政府睇有幾多人不滿，人數多而個政府係正常的話佢自然識縮。當個政府係唔正常，即係好似而家咁樣的話，佢都唔會縮。好多人會問，咁繼續出黎有撚用咩？

有用！因為個受眾唔同左。你而家唔係期望人多，或者影響到管治而令政府屈服，而係要話俾其他國家聽我地仍然反抗緊，無論佢地點樣打壓我地，我地都繼續會發聲。

好似好撚無用咁？係無乜即時效果，係會好無激情，但係而家更加要沉著應戰，要做既都係要做，你唔做就無人會討論，無人討論就成件事可以完結。

到出左黎 或者係到屌緊其他人唔出黎既你。
首先我好欣賞大家繼續支持抗爭，哩一點係十分重要。大家無放棄到個理念，大家仲好努力去做每一件事。

但係點解好似好無成效？好似無乜人出黎？

唔係人唔夠多，唔係你唔夠努力，而係人地早有準備。
69,612,佢地明顯係準備不足，所以我地聚到人，佢地只能守。
但係經歷左哩一年之後，你要重覆同一件事，人地點會唔預先準備？先發制人，襯你未聚好之前就已經打散你，哩招永遠都work。
加埋成年黎，此消彼長，我地就更事倍功半。

好慘呀？係好慘。好辛苦谷住谷住？係好辛苦。但係打仗唔係一朝一日既事，輸一場戰役唔緊要，最緊要要羸哩個戰爭。用打仗既心態去看待同支那既對抗，咁樣可以睇到更多。

再繼續屌都唔會令更多人支持你既理念，冷靜落黎，沉著應戰。說服人而唔好屌人。

光復香港，時代革命。

Push

推

push

唔係一朝一夕

要持續進行

唔覺失敗

沉著憑戰

台灣人頂國民黨都頂左40年先解禁

Ss 己經拉左起碼50人...
大敗

Agree

不過唔可以用死一個方法

打仗都唔可以只有一個陣式

無眼睇..

未成功姐 唔係失敗

成班五毛冷嘲熱諷，咩都變失敗啦

一陣和你lunch 2.0

敗你老母

下次醒水啦

其實點做都會開post論失敗
國際戰線係比較上有希望既地方
以你個人層面去應對國家層面既野 係失敗
但無忘初衷 當巨人倒下果陣 記得一齊上

到時縮沙既話 真係豬狗不如

[出定先] 聽日一定有班人話咩冇人出所以叫我地放棄

summary：彈藥國際戰線論

咁你返去訓啦好行唔送

其實點解唔可以承認失敗
失敗先可以令到我地認真檢討
更何況一兩次失敗唔代表我地最後會失敗

其實尋晚班親中議員都已經入晒去垃圾會，今日行動其實無乜用

無錯，無論做咩都好，一定要keep住俾壓力個政權
同時小心盡量避免無謂犧牲
如果唔係機會黎到既時候都無人一齊上

今日明顯係
香港警方不理會市民反對聲音，刻意圍立會意圖迫令政府通過國歌法

被偷手足acc五毛
Blocked

算係無咁差嘅結果
今日周圍都重狗
港島唔似返工look又係後生就ss

我都認同樓主嘅分析
依家心態要調整
唔係一場定輸贏

其實依家既狀態 同軍管立法會係無差別
只不過班狗未正式入去
但成個金鐘中環係全hotzone

大敗同失敗係咪兩樣野？

今次行動唔算成功，但係點都未到大敗
要檢討既係以後行動既方向同目的，而唔係有無出黎同出黎既人既行為

人地睇住你黎食，點會食唔到你地

反而諗下點樣保持熱度而又唔需要不必要既犧牲更好

Tui

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

Pish
Be water my friend

成年加埋過二千
你幾時去埋自首

扮工室抗爭

多謝樓主，繼續畀正能量大家
抗爭唔係一朝一夕嘅事，請掙扎！

雖然好sad，但係大家要有心理準備唔係一兩年可以成功

又無左個ACCOUNT LU
再見

今日出埋港島就真係大失敗啦 咁撚多狗仲叫人出港島 警察開post帶風向 朝早捉得少 就開post等晏就捉多啲

敗你老母

講失敗又言之尙早
不過有樣真
唔好再嘗試複製一啲已經不合時宜嘅成功

啱

希望各位手足唔好灰，特別年輕手足
今日警甴個佈防係show俾大家睇佢可以重防到咩地步
如果再重大既事件可能會封埋附近黨鐵唔俾用或者政總停工
只想大家認清事實，確保我地要知道對方未來會重手到咩地步，唔好再輕敵，唔好再諗住用舊年果套一定work

必須要認依家冇空間去做大規模勇武抗爭,對家full team出動預早介入,我地暫時冇能力去抵抗
韜光養晦,等下一個時機來臨

你要靜候再靜候就算失收始終要守

好事黎
明明未準備好 格硬黎只會好似今日咁

抗爭到底

有人行得快，有人行得慢

我希望既係大家一齊手拖手到終點
而唔係行得快既屌其他人行得慢

俗語都有話，對付敵人，同一招只可以使用一次

不過，香港人最叻係咩？
就係創意無限

應該同泛民問責 國安法通過前照潛水 放棄最後吹雞爭扎機會

承認我方愈黎愈少人
敵方無限火力 先有得下一步
日日諗開花根本唔夠人 平日一個地點都咁

拉左果啲幾多有下次
咁撚醒水唔見你做屌你老母

推！

認清一點，唔係政府唔會讓步

而係我哋呢一年以黎都無令過政府或者官員需要為佢哋既行為付出過實際代價，理所當然佢哋唔會讓步

咩叫實際代價？俾人姦，俾人打，坐監，私刑，例子多的是

成王敗寇都係一線之差
時勢論英雄
我會話係bad trying but appreciate
下次要改進
有冇行動唔係重點 係普羅大眾既思想有冇進化/受感染
其實黃絲一直有進化 藍絲都有
但係某部份藍絲比黃絲團結係我眼見既野
點解唔係學下 而係互相批鬥
理性討論 聽取唔同意見 不論藍黃既理論都好
先聽後討論 再而行動 咁先係搞好思想抗爭既第一步

大家要記住
如果罷到人地工 當然叫做成功
但就算罷唔到工 我地都成功令警察罰企
所以我地冇失敗呢回事

Agree
但大家必須正視問題
得尊重出左去既手足
但唔該唔好成日覺得人多就乜都做到
你自己跑得快就係 掉低既就係被捕手足 然後對住旅遊巴舉五缺手勢 呢啲唔係抗爭
勇武和理非都要進步 識分析情形 正視唔同問題 意見 唔可以再用過往一年既做法做
問我有咩意見 未有

俾d掌聲大家👌🏻👍🏻

我覺得我地而家要歸納返當初成功嘅要素
先可以走得更長遠

推推推
同對家鬥長命

咁撚醒水我自己一個可以一統天下添啦

承認無效果要改善當然無問題
但絕對唔係失敗

講真 大家每次行動嘅mission objective係咩 其實無人講清楚
如果好似24號咁係俾國際睇民意 絕對係成功

咁今日目的係咩呢？係唔係失敗呢？

推呀

其實連燈氣氛真係好差
屌自己人無限理由
你屌鳩抽水撚放負撚班友 班友就會問你有無出 冷軍收皮 博你自證
討論氣氛完全係負分
tg好多人怕有鬼 難討論
希望仲有心既連燈仔 自己爭氣

連目的都無既行動又算唔算係失敗呢？

已經好勁
逼到中共skip左港共直接出手

無目的 當然就無失敗

527 佢地喺港島守國歌法 我地喺九龍反國安法/做畫面

咁樣有點兒正面過頭
好似明明想跑第一 到最後包尾
跟住講 跑得曬已經好好

我覺得應該要討論下次點樣著手將較為好既政治觀
帶比身邊既人先
上下twitter其實已經係第一部
睇post唔好比個topic主道到思考已經係另一步

昆人出去比人拉仲屌人唔醒水

終極精神勝利法！

咁我哋以後所有行動都無目的咁咪永遠唔會失敗囉

巴打你真係連登第一智將，受小弟一拜

今日個上晝都未完...

啱啱開左個post，有人會覺得係失敗post
巴打睇下俾啲意見

睇埋泛民有咩行動先結論啦

大佬你打咁大堆字有冇睇到幾多手足今日俾人拉左

香港人

反清復明都用左幾百年啦
一日既失敗可以代表D咩

國歌法係咁先

呢個年代大家都係打超限戰既時候

成與敗唔再係用肉眼見到既去評估

但可以係你換走幾多美金

你tweet比邊個睇

你今日食咩鋪頭

咁你有無睇到成年拉左幾多個？

如果反清復明既人既心態係「鬥長命」而唔係想盡方法盡快贏
我諗應該幾千年都反唔到

迫到中共出曬底牌都唔叫成功我都唔知點先算

事實就係冇可能阻到國歌法通過

我有諗過改變個風氣
但一人之力難以敵眾
我近日整緊左個海外platform
免費又安全 係for理性唔亂屌既連登仔入去討論
不境多人討論真係好亂 好多無建設既攻擊
有意既話 我會免費開放
希望大家由心對件事好同有改進

革命只有贏一次
但輸可以無限次

千萬唔好日日放風話有行動，搞到啲狗日日出嚟呀

所以反清復明既班友最後收左皮 如果你係分化既 建議你讀下書先好拎人工

佢地諗住小朋友幫佢地罷工

小學雞治國，我地唔洗等好耐

有道理 推

你整個app啦，易入口啲

笑撚咗 人地講事實就blocked 唔通你話今日好成功 毛都無傷啲狗一條 會照開到
今日好成功好嘢

從來唔會覺得輸
你贏一場戰爭都唔會每一場戰役都會贏

俾你地水咗出去嘅小朋友真係慘 俾人拉都拉得無價值

唔係精神勝利法

根本一個行動無目的嘅話，就無標準判斷係成功定失敗

其實我意思係每次吹雞前，應該有共識行動目標係咩，而唔係一個話要打到佢撤回，另一個又話堵完路就算成功

有合理目標自然做到期望管理，咁大家對於啲放負式輸晒啦、大敗呀、送頭呀，自然有抵抗力

一陣你又俾人話五毛架啦

認同，而家大家太沉迷實體抗爭，
其實到呢一刻國際文宣戰先更重要，
人冇事先可以做到更多野

繼續加油

背負著死去手足的遺願，革命尚未成功，永不能言敗

可唔可以唔好再冇組織嘅情況下出去
差唔多一年
對家已經知道捉到我哋去路
例如搵五毛係連登潑火
係又屌唔係又屌

明知連登係公海 將啲消息散出去
所有人都知 對家都會知
點會冇人佈防？
唔可以唔承認我哋入左樽頸位
但唔係放棄 要搵方法解決

真係唔係向嘅失敗嘅方向行
我地要焦土要攬炒就係要逼中共亂咁出招就會犯錯
其實而家中共就係已經唔按套路喺到曬冷
我地要嘅係取消香港關係法

好嬲好嬲，不過要返工

呢d咪要推囉 導返正大家個思維

成功爭取學生罷工，工人罷課，比啲掌聲自己，今日大勝

盡快都盡快左幾百年
只可以話有長有短，但機會係留俾有準備既人，唔準備好有機會都無用

要時間醞釀

我都想整apps 但一個初期版連登 一個月經費係50萬
係無financial plan同埋既定人數下
投資呢筆錢數量係好大
整platform係試水溫 40us 一個月

光復香港 時代革命

都啱

以前受眾係香港市民
而家受眾係世界

而成功指標係
1）世界各地出現反共示威
2）各國政府就支那肺炎/對港反人權問題作出制裁

但我覺得維尼應該都預咗
因為佢單戀普京，會寧願放棄世界都想學俄羅斯
對自己國民高壓

但個傻仔無諗過佢犯既錯仲大過Soleimani

你都揚埋啦
浪費個舊account

咁多人捐錢，去曬邊

【投票區要幫手】你贊成立國安法嗎？

一次引左幾隻

Yeah

香港人係晒呢度

From香港民族獨立運動

#Admin有感

「搞唔成行動好灰、冇希望、香港玩完啦！」
一次失敗可以捲土重來，今次唔得咪等下一次，一日未放棄一日都未輸

共產黨就係想我地對革命失去希望，覺得做乜都冇用，香港玩完。

再灰既香港都試過
2015年由光復行動到 屌大媽變到左膠用黎玩膠既鳩嗚團，直頭狗都唔想理，全世界都好灰，個個都覺得次次出黎都係玩膠 同重佈防都唔出黎了
搞本土派遊行得嗰200人

到咗2016年魚蛋革命重燃希望，再被Dq又灰咗4年，被泛民割蓆、強烈譴責，魚蛋義士入獄
你地都未試過搞港獨遊行/集會50人都冇，比所有香港人割蓆。

524講真，算係咁
527重佈防係預咗，搞得成係bonus
今次唔得咪等下一次再黎。

出去送頭？有邊次活動唔係「送頭」呀？
革命大家都預咗，唔通你又話比人告緊嗰班手足傻仔送頭咩？
革命係預左有人犧牲得多，有人明哲保身
行得前唔該respect, 唔係去話佢地「送頭」

革命條路好長架！今日唔係end game
你若放棄，誰衛我城

#民族自決香港獨立

A

點都好，有命先可以睇到對手被打倒嘅一日，每個人都有自己嘅責任，抗爭係權利同義務，唔係一個必然嘅責任，可以做到幾多就幾多

Push!

講就叻 捐比612 我個個月捐10%自己份糧
有邊個會咁傻啊

1. 捐比我 我憑咩 我有公信力唔收到錢就走？
2. 捐錢捐比我整個apps 係咪必要 有心上既話
就上platform 一來海外server 保障左用家先 二來唔使經話奶共google同apple

定軍心，之後開po話失敗
傻系

手足們一定要頂得住！

p

Do making mistakes, a fumble, and failure mean the same thing?

如果5.27失敗 有plan B

全港最大騎劫行動

It depends on your aim.

而家共匪係玩緊以快打慢，佢唔俾機會好似23條同送中咁樣有個諮詢期，以往呢幾個月諮詢同時都係動員民眾嘅時間。而家佢快刀斬亂麻式強推，就係乘住武汉肺炎瘟疫同民眾動員需時嘅做。

嚟緊民眾都會動員得更快，但唔係而家。要記得而家就有如反送中初期咁，上年三至五月之間嘅遊行人數只係幾萬至十萬，但六月爆到1-200萬人。

大家加油

好撚認同

dunkirk一役後大家可以繼續放負由得納粹進場
可以繼續盡自己力去備戰

點做先會令D day成功？自己諗

唔睇內文，仲撚傻

係時候和理非主導番場運動

推！絕對唔失敗

好多手足未天光已經出咗去，點算失敗，大家加油

Agree
而家支共已經放多左好撚多精力資源係我地度
所以我哋抗爭一定冇之前咁有效果
但係佢啲所撚謂精力同資源好快會有用盡嘅一日
我哋堅持就會贏到

都未完 點叫失敗

我以家係講緊你標題on柒9
我唔會哂時間睇傻系寫既野啦

S

推，其他國家都要爭取十幾年先爭取到民主

講多一次

今日一定唔係最後一戰

今日一定唔係最後一戰
繼續努力
各位手足我愛你

香港加油

老實講我覺得27既事前準備係我見過最大退步，佢係唯一一個大型event會令我冇信心而唔出，我亦好驚之後既都會係咁，以下係我一d觀點。

1. 遲有共識
兩日前都仲可以係傾馬應唔應該出，到沉日先feel到係日子近焗住吹雞。以前既活動係一早有共識再用一個星期吹雞去firm人個活動係實大搞。一個非勇武係唔確定個活動實夠人既情況，參與意欲大減。

2. 為咩出黎
睇左文宣，佢叫人認清出黎既目標，但當受眾都唔知既時侯，佢冇model answer。唔係阻人去立法會話因為無可能，又唔知係咪想要畫面，我到而家都真係唔知個event objective。唔好唸到香港人真係無私到會唔知做咩都實出。

3.出黎係去邊？做咩？
隨左黎明塞鐵，我真係搵唔到一個稍為係firm左會做既野。係金鐘見定開花真係睇唔透。我好撚憎d人話出左黎自然有post take 要be water。無venue 無rundown你點搞event? 唔好慢慢變到無計劃=be water 因為係唔同野。

4. Point 1同 3 既連鎖
就係冇清晰plan 先會有兩堆人分歧左去坳出定唔出係咪送頭。之後就遲有共識，之後宣傳期愈黎愈短。

我講既係風涼話因為我冇出，所以我以上講既係點解我冇信心出，我真係唔想做爛頭卒。

大你個頭，揸枝螺絲批都拉，拉50個容咩易
你不如話612好多人比人拉，大敗？

其實我幾buy樓主
大家都打過機啦，好嘅遊戲會比玩家一關關咁過，玩家會有滿足感
而家呢隻game，我地打到10層，點知50層隻boss跳落嚟想直接收我地皮，所以我哋先有呢種無力感

咁隻game咁垃圾，點玩落去？
大家都知，當隻game垃圾，大家就會負皮佢，玩過第二隻，無人再會理呢間廠，間廠就會死

而家打機咩？
呢隻係史上最逼真嘅game，好處係唔會有電腦限制你點打，不過打錯會死咁解
大家而家唔識點打，咁咪慢慢搵攻略囉，總有人會搵到突破口

總之唔好灰，唔好quit game，大家一齊打好佢

南韓條民主之路持續咗好多年先有成果，期間死咗幾多人，人民付出咗幾多先有今日咁，仲要到今時今日仲未平反到光州事件
加上我哋嘅對手係獨裁嘅中共政權，所以希望大家就算幾黑暗都唔好放棄，如果真係唔敢出嚟嘅希望係錢銀方面幫手

用唔用盡我唔知，但係如果我地做一兩次就放棄，重覆舊路，就一定唔會成功

下 本身都知今朝會冇用架喎
表下態姐
班建制琴晚就到左立法會老實講冇野做到架喎

其實中央咁強硬，已經證明我哋吉到肉，過去做既野有用
不過下一步係點就唔知

因為你地班人乜都屌一餐
出咗嘅就屌送頭
唔出嘅又屌

搞到依家愈少人出呀

千祈唔好呀

過咗關，就打大佬

今日真係失敗, 好失望

咁勤力開工 拉

士氣post 推

大家要記住，我哋係一班冇受過任何軍事訓練，冇對等武器嘅平常人。過往一年可以有受多次成功嘅示威活動，某程度上係對方有所顧忌，無進行全方位嘅打壓。

但依家中共已經唔再理民意，唔再理國際聲譽，厚住臉面硬推國安法，警暴濫捕嘅行為只會變本加厲，我哋每次嘅大型活動所面嘅風險同成本越嚟越高。手足嘅光陰，人生同生命係唔能夠隨便浪費。

你話我失敗撚又好悲觀撚又好，呢個運動已經去到真正嘅樽頸位，我地打敗咗一個虛偽嘅港共政權，中共推國安法顯示咗佢對港府同建制派嘅不信任，但要面對更無恥更血腥嘅中共，我哋可以做到嘅真係唔多，依香港嘅命運只能夠付託係國際間嘅政治博弈之中。相信呢個亦都係我哋過往鼓吹攬炒嘅其中一個目標，因為我哋都明白到能夠撼動中共呢個有史最邪惡政權嘅，只有美國歐洲同其他國家嘅制裁。

就算係海外建軍，全港移民呢啲大膽策略前設都係堅定嘅國際支援。

當然係可以表達嘅時候，我哋都要用盡所有空間去做，話俾世界知香港人嘅諗法，追求民主自由嘅精神。

最後想提提大家，快啲裝vpn，做每日twitter 任務。

光復香港，時代革命

pish

吾覺失敗，迫到中共行一國一制，迫到美國制裁中共同香港，持續示威施壓，打國際缐，吾好放棄

屌你老母 咁你唔好撚出街啦

on9 咁人地日日有準備 日日都唔洗出黎啦
收皮啦散水撚

返緊工

推軍心文

我地唔需要玩對家個局，我地要行自己嘅路

乜撚嘢唔係人唔夠多呀
你試吓一百萬人肯出嚟
個幾千隻狗有撚用咩

推，最緊要唔好洩氣，要俾全世界睇到我地仲未放棄，咁歐美各國先有藉口制裁港共同支那嘛

迫到大佬現真身已經係里程碑，仲有國際戰線，今日街頭避其鋒，一齊加入twitter這個戰場

冷靜d聽我講先 我無叫人散水 星期日shopping我都支持架
但係打仗唔係人多就羸架
更何況人數唔係最多既時候？

沈著

tui

今日嘅中環，已經變成天安門
重兵，每個方位都有監察
可能一有人示威就會被拉
仲願意企出嚟嘅人真係好值得敬佩
所以唔好再話咩送頭
你講得啱，我哋仲會反抗唔係期望個政權會有咩回應
而係要畀其他人睇到我哋仲堅持緊
我唔知和理非可以做到咩地步
但每一個人都唔應該只係因應其他人點做先決定做乜
正因為冇大台，我哋更加要跟自己嘅判斷去做認為值得做嘅事

咁首先要令到有一百萬人出黎 唔怕ss 唔怕tg 唔怕子彈

我都想做到 大家一齊努力好唔好

香港獨立

講得好👍

捉緊信念，頂住

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

香港獨立
唯一出路

成日講日程表咪即係俾撚晒機會對家預備
係連登屌呢樣野同送頭冇分別又屈毛屈熱狗

到底肯面對現實未呀香港人

掉返轉，你又唔通唔整 下下玩突擊？

除非我地做暗，否則日程表係無可厚非...

今日其實好多手足都有出嚟
好多謝你地堅持

唔正面過頭好易比人屌放負撚㗎

根本依家前日吹雞後日開打係唔work
重要閒日
尋晚成班吹風話唔出就冇得出
水咗成班𡃁仔出去拉咗幾個手足
真係DKLM

是但啦 得你地先會care

推啦 沉著應戰就好

再推

再推多次

最緊要係抗爭思想不滅
當民眾思想歸一
光復之日只係時間嘅問題

我覺得革命就係要暗地裏做，要有plan同明確目標共識先再有行動
你會唔會見其他地方搞革命會話晒俾對家知我地幾時會係邊做乜？

事實上，香港人大部分都無心革命想繼續低成本抗爭，仲講緊五大訴求，35+
但現實已經冇可能再俾我地繼續咁落去

連仔點會畀五毛唱到失敗呀，又喺度放負
做自己野，唔使理佢地

我會覺得我地已經打低左個政府'

你慢慢自己覺得

［已fc］有popo煽動後生仔出去送頭

香港建國

罷工係最撚垃圾既抗爭，之前都完全失敗，我唔明點解要繼續用，重講到明自己會點做話比對家知點佈防真係蠢撚過隻豬

好文一推

x2
30000隻狗衝晒出嚟咩事都冇
個個星期吹一次黎明行動
玩狼來了好過

想討論下
之後都可能會有機會發生類似情形？

要吹大雞就會要預早好多吹
但咁樣就有時間比對家部署

但如果唔一早講
又會好難一時間消息傳得快去聚人

可以點做

好評再推，大家繼續做落去，沉著應戰就好

( Show Blocked User - Westaytgt )

想補充一句 由始至終 大家嘅敵人都唔係香港政府

必需要承認香港人既根就係leverage
本少利大就會做 - 人鏈，初時既和平示威，哩d好易一呼百應

硬碰硬既，有後果既，自然會少人做
哩個其實都係人之常情

思想上大家都預備緊，而家要諗下有咩行動可以轉化思想上ready既人出黎就真

共勉之！

樓主心態正確
推

無金主，等收皮吧

而家已經係直接對支那
哩個政府已經完全成為左傀儡

有無打過機？boss戰第一個形態實係d爛頭卒
而家打完喇 到第二形態出黎，仲唔係打左一個phase?

Thx

當你有工會，罷完後果比而家更少既時候，罷工就會有佢既用處
唔好話蠢唔蠢，大家都係想用盡方法表態啫

岩
長期戰爭黎
都經歷左咁耐
大家唔可以應當一次行動為成敗

PUSH

失敗又如何 點都會堅持

我認同你既講法，香港人本性就係咁
所以一日有革命意志既人只係少數，思想未ready，目標未一致
之後既行動都唔會咁易叫得郁人，特別係高成本抗爭

Btw我都仲認為下下都要日程表不可取

同意，轉策略係好事。

之前迫到中共出手已經好勁

依家靠自己輸就係輸左 唔好阿Q精神

約定煲底相見

成功撚狗
班狗由尋晚開始stand by 罰企 鳩行
仲要今日出返太陽

然後公帑要出OT錢
市民加稅

其實已經打贏左林奠同港共正苦，啲假正面體制已經破壞。根本過左一關大佬。
今個夏天係打中國政苦。

要同中共政權鬥 靜係香港未必夠做 衣家直接同共產黨鬥嘅話 文宣方向會唔會向大陸覺醒咗嘅人文宣好啲

撚狗唔當羸呀

哂下太陽有錢收 擺明益左佢地

Push左先

因為有兩批人扯貓尾

叫人出 屌人唔出
到搞成左 贏又屌 輸又屌

藍屍五毛立於不敗之地 手足唯有自己分析
心態最重要

agger，之前我哋係反對23條（敵人：港共）
但依家我哋係反對国安法（敵人：支共）
證明港共政府已經搞我哋唔掂
之前我哋嘅目的係令港共跪低（eg：撒回送中）
依家我哋嘅目的係做畫面比國際睇

其實如果你罷咗工又見好似冇乜行動嘅, 不如襯有時間去印下文宣、痴下連儂牆
個人感受係而家好多關於國安法, 國歌法嘅
資訊都淨係喺IG, TG, 連登流傳, reach到嘅只係同溫層。以前通街文宣比人嘅感覺就係抗爭=日常，但而家好多地方嘅連儂牆都冇咗，除咗令平民百姓接收少咗資訊, 亦令到大眾覺得抗爭同自己距離遠咗，冇咗個種緊張感。
所以不如而家開始大家一齊重建返連儂牆？

說服人唔好屌人push

我都認同有

但問題係 更多係行得慢嘅人 會屌行得快嘅人係鬼 同錯路
依個論述 到今日仲有時事評論員線裡針咁 表達緊

同意
而家你覺得絕望，因為我哋已經打到個傀儡港共廢撚咗，直接打大boss
接下黎就要直接將呢個邪惡國家徹底打倒

推
香港政府已經權力架空

推，係醫院等做手術都推

好

好文要推

Well said

應唔應該私了果d失敗撚

Pisghh

從來都係持久戰 有得試既都應該試

推
依場係長期戰，但大家要一齊進步，無忘初衷。時機一到，就係反擊既時候

其實我覺得淨係討論個下 都令到對家要做咁多野守住立法會 同班少數派要提早入去都已經幾好啦

都有好多人出左黎

Pushhhh

武力差一直都有，我地都未正式解決到呢個問題

鬥長命

推推推

bump

有破壞無建設，罷到人地工叫成功都講得出，咩叫我哋冇失敗？剩聽你呢句就知你人生有幾失敗

ppppp

搞清楚目的係咩,其實啲種所謂"勇武"
我比你50000人都唔會攻到入去

吸取教訓:
524聚到人係因為有明確而可任務
527聚唔到人係不明確而不可能任務

面對現實:
有時的確平行時空，港島重狗，手足等極機會都係會重狗
油尖旺間中先有幾隻流浪狗，市民如常購物

唔好話所唔所謂勇武

無正式訓練 其實已經好好

同埋無佢地點入立法會？點會做到咁多野？
有勇無謀同有謀無勇都係死 和勇不分先係唯一選擇

其實今日真係大送頭，真係完全冇組織

唔好再以為行過/唔著黑衫/買野食飯就無事
抄到你id 紀錄在案以後嘅嘢邊個知
最後我懇求大家將精神用喺其他方
以家咁嘅氣氛絕對有氣數已盡嘅感覺

唔係話勇武,
"勇武"係曾經有佢作用,
但時而勢易,再用同一種行事方面根本唔會有幾多成效,而且付出好多
至於我點睇我從來無變過,我貼番篇舊文出嚟

------------------------------------------------------------------------------------
香港人係無與敵俱亡既心,一定無可能肉體殺傷上贏人
我睇外國嗰啲,一架車就炒埋去
十架車勁過你poly一萬人
但咁做要全身而退係無可能
你普通平民想唔比人知道
而殺傷到人係好難
一係出手之後即刻離開香港,
一係明刀明槍做烈士
我就係一早睇穿香港人包括我自己並唔想去到與敵俱亡啲一步,
咁一定係只有佢打你無你打佢,
所以我早到上年7,8月左右
就叫人遊完行就走,唔好留,
下次再行,就係咁解
keep住個運動唔好完,有咁耐燒咁耐
好似外賣仔纏住大師兄咁
死纏住共產黨纏到佢喊就夠
如果你目的係肉體上殺傷敵人，
你繼續用啲種所謂勇武方法，
試一萬次比夠你五萬人都唔會有幾多殺傷力，
如果你只係想keep住運動熱度，
大可用其他方法
真係要搞清楚自己做緊乜，目的係乜
同埋記住,即使新彊人勇到夠膽殺人,新彊都係無成功

加油

莫再悲 莫再傷 遇到悲哀休誇張
誰亦要經風與浪 誰遇挫敗不受傷
逝去的 莫再想 路正崎嶇更漫長
何用嘆息風裏望 寶貴光陰笑著量

愁和哀 風與霜 不會天天都探訪
用幻想 與夢想 編織那遠大理想
斜陽好 花正香 跟那寂寞和著唱

歌聲一句句 跳越屏障赴遠方
默默的分享 默默的欣賞 路上一切美麗況
人生總會碰著悲哀苦惱 為何流淚看

Push this!!!

又浪費一個account

Agger, pin this

依個一定係長期戰
各位喺自己有用嘅崗位場上發揮

明天我們會是同路人嗎？

唔同方法 收唔同成效

打游擊啦 分散出擊 好過明知山有虎

Exactly

樓主思路唔錯
推一推

輸咗戰役亦唔代表輸戰爭

啱呀 大家要頂住

輕輕一推

相信大家嘅智慧

幫推

再推，感謝每一位出黎嘅香港人

少受傷，有人數，哪裡失敗?

睇下先

推
唔自亂陣腳